{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 시애틀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約時に人数を追加するには、事前にペンションに連絡しなければなりません。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具も搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 ペンションの料金や料金表が間違って表示された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 チェックインの際に利用できる特典としては、メゾネットタイプ、IPTVとWi-Fiがあります。 Wi-Fiを使用して客室でインターネットを利用でき、すべての客室で使用できます。 また、オーシャンビューを楽しむことができるカラオケと、愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しめるフットサル場やバーベキュー場もあります。 バーベキューに必要な炭、グリル、焼き網は20,000ウォンで4人基準で提供されており、追加料金として炭とグリルを使用できます。 人数を追加する場合にも10,000ウォンの費用が発生し、利用時間は入室時から21:00までです。 駐車はペンション内で可能で、周辺の観光地としてはソンジェ島、メチュリ島、バンアモリ海水浴場、ゼブ島があります。 これは車を基準とした距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "特定のペンション以外はペット同伴の入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてはどうなっていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約での二重予約についてはどうなっていますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金や料金表が間違って表示された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際に利用できる特典としては、メゾネットタイプ、IPTVとWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどこで利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiを使用して客室でインターネットを利用でき、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "カラオケでオーシャンビューを楽しむことができ、フットサル場やバーベキュー場でも愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューに必要な炭、グリル、焼き網は20,000ウォンで4人基準で提供されており、追加料金として炭とグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合には10,000ウォンの費用が発生し、利用時間は入室時から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはソンジェ島、メチュリ島、バンアモリ海水浴場、ゼブ島があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 813
    }
}